{"id":"2018_3","name":"","memoryVerse":"“耶和华军队的元帅对约书亚说：‘把你脚上的鞋脱下来，因为你所站的地方是圣的。’约书亚就照 着行了。”（约书亚记5:15）","dayQuestions":{"one":{"title":"第一天：阅读经文释义及参考经文","questions":[{"id":"2018_3_1","questionText":"1. 试于此处记下本周你怎样看到上帝行事。（如他怎样供应所需、回应祷告、安慰心灵、使人和好，或带领指 引等等。）","answer":"","quotes":[]},{"id":"2018_3_2","questionText":"2. 在过去一周里，经文释义、讲课、小组分享或个人研习的哪些内容对你影响至深？","answer":"","quotes":[]}]},"two":{"title":"第二天：阅读约书亚记10:1-15","readVerse":[{"book":"约书亚记","verse":"10:1-15"}],"questions":[{"id":"2018_3_3","questionText":"3. 面对新的挑战，约书亚怎样做？上帝怎样鼓励他？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2018_3_4","questionText":"4. 上帝为约书亚和以色列的军队做了什么超自然的事？这段经文告诉我们上帝是怎样的？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2018_3_5","questionText":"5. 从这段经文中，你能总结出哪些有关诚信和祷告的原则？","answer":"","quotes":[]}]},"three":{"title":"第三天：阅读约书亚记10:16-43","readVerse":[{"book":"约书亚记","verse":"10:16-43"}],"questions":[{"id":"2018_3_6","questionText":"6. 约书亚的军队大败五城的军队后班师回营，周围的迦南人有何反应？原因是什么？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2018_3_7","questionText":"7. 当约书亚的部下将五王带回来，约书亚吩咐部下做什么？这次他们大获全胜指向什么？（参阅诗篇110:1 ;罗马书16:20 ;哥林多前书15:24-27以及其他圣经经文。）","answer":"","quotes":[{"book":"诗篇","verse":"110:1"},{"book":"罗马书","verse":"16:20"},{"book":"哥林多前书","verse":"15:24-27"}]},{"id":"2018_3_8","questionText":"8. 当你与灰心、诱惑、忧虑等等争战之时，上帝为他的子民争战这事实怎样鼓励了你？","answer":"","quotes":[]}]},"four":{"title":"第四天：阅读约书亚记11","readVerse":[{"book":"约书亚记","verse":"11:1-23"}],"questions":[{"id":"2018_3_9","questionText":"9. 当一大群王联合起来与以色列争战时，上帝给约书亚什么命令、什么应许？这让你对约书亚、他的敌人和 上帝有什么认识？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2018_3_10","questionText":"10. 杀灭亚衲族人有什么重要意义？（参阅民数记13:21-14:9 ;申命记9:1-5。）","answer":"","quotes":[{"book":"民数记","verse":"13:21-14:9"},{"book":"申命记","verse":"9:1-5"}]},{"id":"2018_3_11","questionText":"11. 当你读到这几章描述暴力和杀戮的经文时，心里有什么问题或疑窦使你难以释怀？","answer":"","quotes":[]}]},"five":{"title":"第五天：阅读约书亚记12","readVerse":[{"book":"约书亚记","verse":"12:1-24"}],"questions":[{"id":"2018_3_12","questionText":"12. 上帝为什么要把战败君王的名单列在圣经中？这一章如何启示了上帝的话语、性情和应许？（参阅创世记15:18-19 ；出埃及记23:31-33。）","answer":"","quotes":[{"book":"创世记","verse":"15:18-19"},{"book":"出埃及记","verse":"23:31-33"}]},{"id":"2018_3_13","questionText":"13. 约书亚的哪些方面启发了你？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2018_3_14","questionText":"14. 你会求上帝帮助你克服哪些习惯和行为？","answer":"","quotes":[]}]},"six":{"title":"第六天：复习约书亚记10-12","readVerse":[{"book":"约书亚记","verse":"10:1-12:24"}],"questions":[{"id":"2018_3_15","questionText":"15. 从本周研习的经文中选出一节或数节经文，安静地深深思考（默想）其含意。你是否把它们放在心上并践行 出来呢？请和你的小组分享上帝给你的启示。","answer":"","quotes":[]}]}}}